# Первая часть
## Постановка задачи
**Вариант 12 (6, 18)**

**6** - Создать приложение, которое определяет в какой из двух целочисленных переменных больше цифр.

_Для первой части организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Система CI/CD
должна собирать приложение запускать его передавая аргумент, который может динамически указать пользователь.
Результат работы приложения должен быть возвращен из CI/CD в виде артефакта._

## Функциональные требования
1.	Решить задачи на любом языке программирования.
2.	Решения всех задач должны собираться, запускаться или разворачиваться системой CI/CD.
3.	Для 1 части, требуется ввод данных, организовать данный ввод динамически средствами CI/CD (env переменные), а не «жестко закодировать» в приложении.
